// č ć đ ž š
export const zelenaKnjiga = {
  name: 'Zelena knjiga',
  questions: [
    {
      question: '-ba, -be',
      answers: ['u'],
    },
    {
      question: '-ban, -ben',
      answers: ['u'],
    },
    {
      question: '-ból, -ből',
      answers: ['iz'],
    },
    {
      question: '-ért',
      answers: ['po'],
    },
    {
      question: '-ig',
      answers: ['do'],
    },
    {
      question: '-on, -en, -ön',
      answers: ['na'],
    },
    {
      question: '-ra, -re',
      answers: ['za', 'na'],
    },
    {
      question: '-ról, -ről',
      answers: ['po', 's', 'sa'],
    },
    {
      question: '-tól, -től',
      answers: ['od'],
    },
    {
      question: '-val, -vel',
      answers: ['s', 'sa'],
    },
    {
      question: '(közvetlenül) vmi/vki után',
      answers: ['nakon'],
    },
    {
      question: '(saját) magának',
      answers: ['si', 'sebi'],
    },
    {
      question: 'ablak',
      answers: ['šalter', 'oblok', 'prozor'],
    },
    {
      question: 'addig',
      answers: ['dotle'],
    },
    {
      question: 'adós',
      answers: ['dužan'],
    },
    {
      question: 'ágy',
      answers: ['postelja', 'krevet'],
    },
    {
      question: 'ágyú',
      answers: ['top'],
    },
    {
      question: 'ajak',
      answers: ['usna'],
    },
    {
      question: 'ajándék',
      answers: ['poklon'],
    },
    {
      question: 'ajándékozni',
      answers: ['pokloniti'],
    },
    {
      question: 'ajánlani',
      answers: ['preporučivati', 'preporučiti'],
    },
    {
      question: 'ajánlott levél',
      answers: ['preporučeno pismo'],
    },
    {
      question: 'ajtó',
      answers: ['vrata'],
    },
    {
      question: 'akarat, akaraterő, kedv',
      answers: ['volja'],
    },
    {
      question: 'akárhová, bárhová',
      answers: ['kamo god'],
    },
    {
      question: 'akkor',
      answers: ['onda'],
    },
    {
      question: 'aktív',
      answers: ['aktivan'],
    },
    {
      question: 'alacsony',
      answers: ['nizak'],
    },
    {
      question: 'aláírni',
      answers: ['potpisati'],
    },
    {
      question: 'alapjában véve, főleg',
      answers: ['uglavnom'],
    },
    {
      question: 'albérlet',
      answers: ['podstanarstvo'],
    },
    {
      question: 'alig',
      answers: ['jedva'],
    },
    {
      question: 'alkalmi árusítás',
      answers: ['prigodna prodaja'],
    },
    {
      question: 'alkalom',
      answers: ['povod', 'prilika'],
    },
    {
      question: 'alkudozni, alkudni',
      answers: ['cjenkati se'],
    },
    {
      question: 'áll',
      answers: ['brada'],
    },
    {
      question: 'állat',
      answers: ['životinja'],
    },
    {
      question: 'állni, kerülni vmibe',
      answers: ['stajati'],
    },
    {
      question: 'alma',
      answers: ['jabuka'],
    },
    {
      question: 'álmodni',
      answers: ['sanjati'],
    },
    {
      question: 'alsó',
      answers: ['donji'],
    },
    {
      question: 'általában',
      answers: ['obično'],
    },
    {
      question: 'általános, normális',
      answers: ['običan'],
    },
    {
      question: 'aludni',
      answers: ['spavati'],
    },
    {
      question: 'alvás',
      answers: ['spavanje'],
    },
    {
      question: 'amerikai',
      answers: ['američki'],
    },
    {
      question: 'amíg',
      answers: ['dok'],
    },
    {
      question: 'ananász',
      answers: ['ananas'],
    },
    {
      question: 'Anglia',
      answers: ['Engleska'],
    },
    {
      question: 'angol',
      answers: ['engleski'],
    },
    {
      question: 'annak ellenére, hogy',
      answers: ['iako'],
    },
    {
      question: 'anticiklon',
      answers: ['anticiklona'],
    },
    {
      question: 'anya',
      answers: ['mama', 'mati', 'majka'],
    },
    {
      question: 'apa',
      answers: ['otac', 'tata'],
    },
    {
      question: 'április',
      answers: ['travanj'],
    },
    {
      question: 'aprólék',
      answers: ['sitnina'],
    },
    {
      question: 'ár',
      answers: ['cijena'],
    },
    {
      question: 'áradás',
      answers: ['poplava'],
    },
    {
      question: 'arany',
      answers: ['zlato'],
    },
    {
      question: 'aranyból való',
      answers: ['zlatan'],
    },
    {
      question: 'arc, ábrázat',
      answers: ['lice', 'obraz'],
    },
    {
      question: 'aréna',
      answers: ['arena'],
    },
    {
      question: 'articsóka',
      answers: ['artičoka'],
    },
    {
      question: 'áru',
      answers: ['roba'],
    },
    {
      question: 'áruház',
      answers: ['robna kuća'],
    },
    {
      question: 'asszony',
      answers: ['gospođa', 'žena'],
    },
    {
      question: 'asszony, feleség',
      answers: ['žena'],
    },
    {
      question: 'ásványvíz',
      answers: ['mineralna voda'],
    },
    {
      question: 'asztal',
      answers: ['stol'],
    },
    {
      question: 'asztalterítő',
      answers: ['ubrus'],
    },
    {
      question: 'átköltözés',
      answers: ['preseljenje'],
    },
    {
      question: 'atlasz, térkép',
      answers: ['zemljovid'],
    },
    {
      question: 'átmenni',
      answers: ['prelaziti', 'prijeći'],
    },
    {
      question: 'atmoszféra, hangulat',
      answers: ['atmosfera'],
    },
    {
      question: 'átnézni',
      answers: ['pregledati'],
    },
    {
      question: 'átutalás',
      answers: ['doznaka'],
    },
    {
      question: 'átutalni',
      answers: ['doznačiti'],
    },
    {
      question: 'átvinni',
      answers: ['prenijeti'],
    },
    {
      question: 'augusztus',
      answers: ['kolovoz'],
    },
    {
      question: 'Ausztria',
      answers: ['Austrija'],
    },
    {
      question: 'autó',
      answers: ['automobil'],
    },
    {
      question: 'azért',
      answers: ['zato'],
    },
    {
      question: 'azonnal, rögtön',
      answers: ['odmah'],
    },
    {
      question: 'azonos nevű',
      answers: ['istoimen'],
    },
    {
      question: 'azóta',
      answers: ['od tada'],
    },
    {
      question: 'azután',
      answers: ['zatim'],
    },
    {
      question: 'babérlevél',
      answers: ['lovorov list'],
    },
    {
      question: 'Bak',
      answers: ['Jarac'],
    },
    {
      question: 'baleset, szerencsétlenség',
      answers: ['nesreća'],
    },
    {
      question: 'baleseti osztály',
      answers: ['traumatološki odjel'],
    },
    {
      question: 'balra',
      answers: ['lijevo'],
    },
    {
      question: 'banán',
      answers: ['banana'],
    },
    {
      question: 'bank',
      answers: ['banka'],
    },
    {
      question: 'barát',
      answers: ['prijatelj'],
    },
    {
      question: 'barátnő',
      answers: ['prijateljica'],
    },
    {
      question: 'bárhol',
      answers: ['gdje god'],
    },
    {
      question: 'bármikor',
      answers: ['kad god'],
    },
    {
      question: 'bécsi',
      answers: ['bečki'],
    },
    {
      question: 'becsomagolni',
      answers: ['upakirati'],
    },
    {
      question: 'becsületes',
      answers: ['pošten'],
    },
    {
      question: 'bedobni',
      answers: ['ubaciti'],
    },
    {
      question: 'befejezni',
      answers: ['završiti'],
    },
    {
      question: 'befejeződni',
      answers: ['završiti se'],
    },
    {
      question: 'befizetni',
      answers: ['uplaćivati', 'uplatiti'],
    },
    {
      question: 'befordulni, bekanyarodni',
      answers: ['skrenuti'],
    },
    {
      question: 'beírás',
      answers: ['upis'],
    },
    {
      question: 'beírni, beíratni',
      answers: ['upisati'],
    },
    {
      question: 'bejárat',
      answers: ['ulaz'],
    },
    {
      question: 'bejelenteni, feljelenteni',
      answers: ['prijaviti'],
    },
    {
      question: 'bejelenteni, jelentkezni',
      answers: ['javiti'],
    },
    {
      question: 'bejelentés, jelentés',
      answers: ['najava'],
    },
    {
      question: 'békésen, nyugodtan',
      answers: ['mirno'],
    },
    {
      question: 'beköltözés',
      answers: ['useljenje'],
    },
    {
      question: 'belépni',
      answers: ['stupiti'],
    },
    {
      question: 'belépőszám',
      answers: ['ulazni broj'],
    },
    {
      question: 'bélszínroló',
      answers: ['ćevapčići'],
    },
    {
      question: 'bélyeg',
      answers: ['marka'],
    },
    {
      question: 'bemenni',
      answers: ['ulaziti', 'ući'],
    },
    {
      question: 'bemondó',
      answers: ['spiker'],
    },
    {
      question: 'bemondónő',
      answers: ['spikerica'],
    },
    {
      question: 'bemutatni',
      answers: ['predočiti'],
    },
    {
      question: 'beosztás',
      answers: ['raspored'],
    },
    {
      question: 'berendezett',
      answers: ['uređen'],
    },
    {
      question: 'berendezni',
      answers: ['urediti', 'namjestiti'],
    },
    {
      question: 'beszélgetni',
      answers: ['razgovarati'],
    },
    {
      question: 'betegség',
      answers: ['bolest'],
    },
    {
      question: 'betérni',
      answers: ['svratiti'],
    },
    {
      question: 'betömni',
      answers: ['plombirati'],
    },
    {
      question: 'beváltani, kicserélni',
      answers: ['promijeniti'],
    },
    {
      question: 'bevinni',
      answers: ['unijeti'],
    },
    {
      question: 'bezárni',
      answers: ['zatvarati', 'zatvoriti'],
    },
    {
      question: 'Bika',
      answers: ['Bik'],
    },
    {
      question: 'bíróság',
      answers: ['sud'],
    },
    {
      question: 'birtokolni, van vmije',
      answers: ['imati'],
    },
    {
      question: 'bizonyára',
      answers: ['zasigurno'],
    },
    {
      question: 'biztonságos, biztos',
      answers: ['siguran'],
    },
    {
      question: 'biztosan',
      answers: ['sigurno'],
    },
    {
      question: 'blúz',
      answers: ['bluza'],
    },
    {
      question: 'bohóc',
      answers: ['klaun'],
    },
    {
      question: 'boka',
      answers: ['gležani'],
    },
    {
      question: 'bolt, üzlet',
      answers: ['trgovina', 'prodavaonica', 'dućan'],
    },
    {
      question: 'borjúhús',
      answers: ['teleće meso'],
    },
    {
      question: 'borogatás',
      answers: ['oblog'],
    },
    {
      question: 'bors',
      answers: ['papar'],
    },
    {
      question: 'borsos',
      answers: ['papren'],
    },
    {
      question: 'borsozni',
      answers: ['papriti'],
    },
    {
      question: 'borzalmas',
      answers: ['grozan', 'strašan'],
    },
    {
      question: 'bőr',
      answers: ['koža'],
    },
    {
      question: 'Brazília',
      answers: ['Brazil'],
    },
    {
      question: 'bronc',
      answers: ['bronca'],
    },
    {
      question: 'Budapest',
      answers: ['Budimpešta'],
    },
    {
      question: 'bugyi',
      answers: ['gaćice'],
    },
    {
      question: 'buli',
      answers: ['tulum'],
    },
    {
      question: 'butik',
      answers: ['butik'],
    },
    {
      question: 'bútor',
      answers: ['namještaj'],
    },
    {
      question: 'büszke',
      answers: ['ponosan'],
    },
    {
      question: 'Celsius-fok',
      answers: ['Celzijev stupanj'],
    },
    {
      question: 'ceruza',
      answers: ['olovka'],
    },
    {
      question: 'cím',
      answers: ['adresa'],
    },
    {
      question: 'címer',
      answers: ['grb'],
    },
    {
      question: 'cipő',
      answers: ['cipele'],
    },
    {
      question: 'cirkusz',
      answers: ['cirkus'],
    },
    {
      question: 'citrom',
      answers: ['limun'],
    },
    {
      question: 'cukor',
      answers: ['šećer'],
    },
    {
      question: 'csak',
      answers: ['samo'],
    },
    {
      question: 'család',
      answers: ['obitelj'],
    },
    {
      question: 'családi ház',
      answers: ['obiteljska kuća'],
    },
    {
      question: 'csalódás',
      answers: ['razočaranje'],
    },
    {
      question: 'csalogány',
      answers: ['slavuj'],
    },
    {
      question: 'csapat',
      answers: ['ekipa'],
    },
    {
      question: 'cseh',
      answers: ['češki'],
    },
    {
      question: 'Csehország',
      answers: ['češka'],
    },
    {
      question: 'csekk',
      answers: ['ček'],
    },
    {
      question: 'csempe',
      answers: ['pločica'],
    },
    {
      question: 'csend',
      answers: ['tišina'],
    },
    {
      question: 'csengetni',
      answers: ['zvoniti'],
    },
    {
      question: 'csiga',
      answers: ['puž'],
    },
    {
      question: 'csinálni',
      answers: ['raditi'],
    },
    {
      question: 'csinos',
      answers: ['zgodan'],
    },
    {
      question: 'csípős',
      answers: ['ljut'],
    },
    {
      question: 'csirke',
      answers: ['pile'],
    },
    {
      question: 'csirkehús',
      answers: ['piletina'],
    },
    {
      question: 'csizma',
      answers: ['čizme'],
    },
    {
      question: 'csodálatos, gyönyörű',
      answers: ['prekrasan'],
    },
    {
      question: 'csokoládé',
      answers: ['čokolada'],
    },
    {
      question: 'csomagtartó',
      answers: ['prtljažnik'],
    },
    {
      question: 'cső',
      answers: ['cijev'],
    },
    {
      question: 'csukló',
      answers: ['ručni zglob'],
    },
    {
      question: 'csúnya',
      answers: ['ružan'],
    },
    {
      question: 'csütörtök',
      answers: ['četvrtak'],
    },
    {
      question: 'dacolni',
      answers: ['prkositi'],
    },
    {
      question: 'dal, vers',
      answers: ['pjesma'],
    },
    {
      question: 'darab',
      answers: ['komad'],
    },
    {
      question: 'darab, vminek a darabja',
      answers: ['ploška'],
    },
    {
      question: 'darabka',
      answers: ['komadić'],
    },
    {
      question: 'darált',
      answers: ['mljeven'],
    },
    {
      question: 'de',
      answers: ['ali'],
    },
    {
      question: 'de, azonban',
      answers: ['međutim', 'ali'],
    },
    {
      question: 'de, pedig, és',
      answers: ['a'],
    },
    {
      question: 'december',
      answers: ['prosinac'],
    },
    {
      question: 'dél',
      answers: ['podne'],
    },
    {
      question: 'délelőtt',
      answers: ['prijepodne', 'prije podne'],
    },
    {
      question: 'déli',
      answers: ['južni'],
    },
    {
      question: 'délnyugati',
      answers: ['jugozapadni'],
    },
    {
      question: 'délután',
      answers: ['poslijepodne', 'popodne', 'poslije podne'],
    },
    {
      question: 'demokratikus',
      answers: ['demokratski'],
    },
    {
      question: 'dicsőséges, híres',
      answers: ['slavan'],
    },
    {
      question: 'diéta',
      answers: ['dijeta'],
    },
    {
      question: 'dió, diófa',
      answers: ['orah'],
    },
    {
      question: 'díszített',
      answers: ['ukrašen'],
    },
    {
      question: 'doboz',
      answers: ['kutija'],
    },
    {
      question: 'dohányozni',
      answers: ['pušiti'],
    },
    {
      question: 'dolgozni',
      answers: ['raditi'],
    },
    {
      question: 'dolog',
      answers: ['stvar'],
    },
    {
      question: 'drágaság',
      answers: ['skupoća'],
    },
    {
      question: 'Drávamenti',
      answers: ['podravski'],
    },
    {
      question: 'ebéd',
      answers: ['objed', 'ručak'],
    },
    {
      question: 'ebédelni',
      answers: ['ručati'],
    },
    {
      question: 'ebédlő',
      answers: ['blagovaonica'],
    },
    {
      question: 'ébredni',
      answers: ['buditi se'],
    },
    {
      question: 'ecet',
      answers: ['ocat'],
    },
    {
      question: 'édes',
      answers: ['sladak'],
    },
    {
      question: 'edzés',
      answers: ['trening'],
    },
    {
      question: 'edzőcipő',
      answers: ['tenisice'],
    },
    {
      question: 'ég, égbolt',
      answers: ['nebo'],
    },
    {
      question: 'egér',
      answers: ['miš'],
    },
    {
      question: 'égési sérülés',
      answers: ['opeklina'],
    },
    {
      question: 'egész',
      answers: ['cijel'],
    },
    {
      question: 'egészen',
      answers: ['posve'],
    },
    {
      question: 'egészséges',
      answers: ['zdrav'],
    },
    {
      question: 'éghajlat, klíma',
      answers: ['klima'],
    },
    {
      question: 'egyáltalán',
      answers: ['uopće'],
    },
    {
      question: 'egyedül',
      answers: ['jedino'],
    },
    {
      question: 'egyedülálló',
      answers: ['samac'],
    },
    {
      question: 'egyedüli, páratlan',
      answers: ['jedinstven'],
    },
    {
      question: 'egyesíteni',
      answers: ['ujediniti'],
    },
    {
      question: 'egyetem, egyetemi kar',
      answers: ['fakultet'],
    },
    {
      question: 'egyetemen hallgatni',
      answers: ['studirati'],
    },
    {
      question: 'egyetemi hallgató',
      answers: ['student'],
    },
    {
      question: 'egyetemi kollégium',
      answers: ['studentski dom'],
    },
    {
      question: 'egyetemi szak',
      answers: ['smjer'],
    },
    {
      question: 'egyetérteni',
      answers: ['slagati se'],
    },
    {
      question: 'egyetlen, egyedüli',
      answers: ['jedini'],
    },
    {
      question: 'egyhangú',
      answers: ['jednoličan'],
    },
    {
      question: 'egyidejűleg',
      answers: ['istovremeno'],
    },
    {
      question: 'egykori, valamikori',
      answers: ['nekadašnji'],
    },
    {
      question: 'egykori, volt',
      answers: ['bivši'],
    },
    {
      question: 'egység',
      answers: ['impuls'],
    },
    {
      question: 'egyszer',
      answers: ['jednom'],
    },
    {
      question: 'egyszerűen',
      answers: ['jednostavno'],
    },
    {
      question: 'együtt',
      answers: ['skupa', 'zajedno'],
    },
    {
      question: 'együttes',
      answers: ['sastav'],
    },
    {
      question: 'együttműködés',
      answers: ['suradnja'],
    },
    {
      question: 'éj',
      answers: ['noć'],
    },
    {
      question: 'éjfél',
      answers: ['ponoć'],
    },
    {
      question: 'eladási',
      answers: ['prodajni'],
    },
    {
      question: 'eladni',
      answers: ['prodati'],
    },
    {
      question: 'eladó',
      answers: ['prodavač'],
    },
    {
      question: 'eladónő',
      answers: ['prodavačica'],
    },
    {
      question: 'elájulni',
      answers: ['onesvijestiti se'],
    },
    {
      question: 'elárasztani',
      answers: ['poplaviti'],
    },
    {
      question: 'eldönteni',
      answers: ['odlučiti'],
    },
    {
      question: 'elég',
      answers: ['dosta', 'dovoljno'],
    },
    {
      question: 'elegáns',
      answers: ['elegantan'],
    },
    {
      question: 'elégedett',
      answers: ['zadovoljan'],
    },
    {
      question: 'élelem, étel',
      answers: ['hrana'],
    },
    {
      question: 'elesni, leesni',
      answers: ['pasti'],
    },
    {
      question: 'élet',
      answers: ['život'],
    },
    {
      question: 'elfelejteni',
      answers: ['zaboraviti'],
    },
    {
      question: 'elfogadható',
      answers: ['prihvatljiv'],
    },
    {
      question: 'elhagyott, lakatlan',
      answers: ['pust'],
    },
    {
      question: 'elhaladni, elmenni vmi mellett',
      answers: ['prolaziti', 'proći'],
    },
    {
      question: 'elhelyezkedni',
      answers: ['nalaziti se'],
    },
    {
      question: 'elhozni',
      answers: ['donositi'],
    },
    {
      question: 'elindulni',
      answers: ['poći', 'krenuti'],
    },
    {
      question: 'elintézni',
      answers: ['obavljati', 'obaviti'],
    },
    {
      question: 'elképzelni',
      answers: ['smisliti'],
    },
    {
      question: 'elkésni',
      answers: ['zakasniti'],
    },
    {
      question: 'elkészíteni',
      answers: ['pripremati', 'pripremiti'],
    },
    {
      question: 'elkezdeni',
      answers: ['počinjati'],
    },
    {
      question: 'elköltözni',
      answers: ['odseliti se'],
    },
    {
      question: 'elküldeni',
      answers: ['poslati'],
    },
    {
      question: 'ellenállni',
      answers: ['odolijevati', 'odoljeti'],
    },
    {
      question: 'ellenőrizni',
      answers: ['provjeriti'],
    },
    {
      question: 'ellenőrzés, vizit',
      answers: ['kontrola'],
    },
    {
      question: 'ellenség',
      answers: ['neprijatelj'],
    },
    {
      question: 'elmenni, eljárni',
      answers: ['odlaziti', 'otići'],
    },
    {
      question: 'elmesélni',
      answers: ['ispričati'],
    },
    {
      question: 'elmúlni, elmenni',
      answers: ['prolaziti', 'proći'],
    },
    {
      question: 'elmúlt',
      answers: ['prošli'],
    },
    {
      question: 'élni',
      answers: ['živjeti'],
    },
    {
      question: 'elolvasni',
      answers: ['pročitati'],
    },
    {
      question: 'előadás',
      answers: ['predavanje', 'predstava'],
    },
    {
      question: 'előétel',
      answers: ['predjelo'],
    },
    {
      question: 'előre',
      answers: ['unaprijed'],
    },
    {
      question: 'előrehaladás',
      answers: ['unapređenje'],
    },
    {
      question: 'előrejelzés',
      answers: ['prognoza'],
    },
    {
      question: 'előrelátás',
      answers: ['predviđanje'],
    },
    {
      question: 'előszoba',
      answers: ['predsoblje'],
    },
    {
      question: 'előtt',
      answers: ['pred'],
    },
    {
      question: 'elszállítani, elvinni',
      answers: ['odvesti'],
    },
    {
      question: 'elszenvedni',
      answers: ['pretrpjeti'],
    },
    {
      question: 'eltölteni, véghezvinni',
      answers: ['provoditi', 'provesti'],
    },
    {
      question: 'eltörni',
      answers: ['slomiti'],
    },
    {
      question: 'elutazni',
      answers: ['otputovati'],
    },
    {
      question: 'elvált',
      answers: ['rastavljen', 'rastavljena'],
    },
    {
      question: 'élvezet',
      answers: ['užitak'],
    },
    {
      question: 'élvezni vmit',
      answers: ['uživati'],
    },
    {
      question: 'elvinni',
      answers: ['odnijeti', 'odnositi'],
    },
    {
      question: 'elvinni, elvezetni',
      answers: ['voditi'],
    },
    {
      question: 'ember',
      answers: ['čovjek'],
    },
    {
      question: 'emelet',
      answers: ['kat'],
    },
    {
      question: 'emeletes ház',
      answers: ['katnica'],
    },
    {
      question: 'emelni, felemelni',
      answers: ['dizati', 'dići'],
    },
    {
      question: 'emlékmű',
      answers: ['spomenik'],
    },
    {
      question: 'én',
      answers: ['ja'],
    },
    {
      question: 'énekelni',
      answers: ['pjevati'],
    },
    {
      question: 'énekes',
      answers: ['pjevač'],
    },
    {
      question: 'énekesnő',
      answers: ['pjevačica'],
    },
    {
      question: 'ennyi, ennyit',
      answers: ['toliko'],
    },
    {
      question: 'enyém',
      answers: ['moj', 'moja', 'moje'],
    },
    {
      question: 'enyhe, gyenge',
      answers: ['slab'],
    },
    {
      question: 'építmény',
      answers: ['građevina'],
    },
    {
      question: 'éppen',
      answers: ['upravo', 'baš'],
    },
    {
      question: 'épület',
      answers: ['zgrada'],
    },
    {
      question: 'érdekelni',
      answers: ['zanimati'],
    },
    {
      question: 'érdeklődni, kérdezősködni',
      answers: ['raspitati se'],
    },
    {
      question: 'erdő',
      answers: ['šuma'],
    },
    {
      question: 'eredni',
      answers: ['potjecati'],
    },
    {
      question: 'érett',
      answers: ['zreo'],
    },
    {
      question: 'érezni',
      answers: ['osjećati'],
    },
    {
      question: 'erkély',
      answers: ['balkon'],
    },
    {
      question: 'érkezni',
      answers: ['stizati', 'stići'],
    },
    {
      question: 'érték',
      answers: ['vrijednost'],
    },
    {
      question: 'értékes',
      answers: ['vrijedan'],
    },
    {
      question: 'érteni',
      answers: ['razumjeti'],
    },
    {
      question: 'érzékeny',
      answers: ['osjetljiv'],
    },
    {
      question: 'és',
      answers: ['te', 'a', 'i'],
    },
    {
      question: 'és, pedig',
      answers: ['a'],
    },
    {
      question: 'esemény',
      answers: ['događaj'],
    },
    {
      question: 'esernyő',
      answers: ['kišobran'],
    },
    {
      question: 'esküvő',
      answers: ['vjenčanje'],
    },
    {
      question: 'esni, hullani',
      answers: ['padati'],
    },
    {
      question: 'eső',
      answers: ['kiša'],
    },
    {
      question: 'esőkabát',
      answers: ['kišni ogrtač'],
    },
    {
      question: 'este',
      answers: ['uvečer', 'navečer', 'večer'],
    },
    {
      question: 'esti',
      answers: ['večernji'],
    },
    {
      question: 'északi',
      answers: ['sjeverni'],
    },
    {
      question: 'észrevenni',
      answers: ['primjećivati', 'primijetiti'],
    },
    {
      question: 'észrevenni, megfigyelni',
      answers: ['opaziti'],
    },
    {
      question: 'étel',
      answers: ['jelo'],
    },
    {
      question: 'etetni',
      answers: ['hraniti'],
    },
    {
      question: 'étlap',
      answers: ['jelovnik'],
    },
    {
      question: 'étterem',
      answers: ['restoran'],
    },
    {
      question: 'év',
      answers: ['godina'],
    },
    {
      question: 'évforduló',
      answers: ['godišnjica'],
    },
    {
      question: 'évszak',
      answers: ['godišnje doba'],
    },
    {
      question: 'expresszvonat',
      answers: ['ekspresni vlak'],
    },
    {
      question: 'ez',
      answers: ['ovaj ', 'ova', 'ovo'],
    },
    {
      question: 'Ez minden.',
      answers: ['To je sve.'],
    },
    {
      question: 'ez, az',
      answers: ['to'],
    },
    {
      question: 'ezen kívül',
      answers: ['osim toga'],
    },
    {
      question: 'ezért',
      answers: ['stoga'],
    },
    {
      question: 'fagy',
      answers: ['mraz'],
    },
    {
      question: 'fájdalom',
      answers: ['bol'],
    },
    {
      question: 'fájni',
      answers: ['boljeti'],
    },
    {
      question: 'fajta, féle',
      answers: ['vrsta'],
    },
    {
      question: 'fal',
      answers: ['zid'],
    },
    {
      question: 'falu',
      answers: ['selo'],
    },
    {
      question: 'fánk',
      answers: ['uštipak'],
    },
    {
      question: 'fantázia',
      answers: ['mašta'],
    },
    {
      question: 'fáradt',
      answers: ['umoran'],
    },
    {
      question: 'fárasztó',
      answers: ['zamoran'],
    },
    {
      question: 'farmernadrág',
      answers: ['trapenice'],
    },
    {
      question: 'február',
      answers: ['veljača'],
    },
    {
      question: 'fegyelmezett',
      answers: ['discipliniran'],
    },
    {
      question: 'fehér',
      answers: ['bijel'],
    },
    {
      question: 'fehérnemű',
      answers: ['bijelo rublje'],
    },
    {
      question: 'fej, fő',
      answers: ['glava'],
    },
    {
      question: 'fejedelem',
      answers: ['knez'],
    },
    {
      question: 'fejfájás',
      answers: ['glavobolja'],
    },
    {
      question: 'fekete',
      answers: ['crn'],
    },
    {
      question: 'feküdni',
      answers: ['ležati'],
    },
    {
      question: 'fél',
      answers: ['polovica', 'pola'],
    },
    {
      question: 'feldarabolni',
      answers: ['nasjeckati'],
    },
    {
      question: 'felelni, megfelelni',
      answers: ['odgovarati', 'odgovoriti'],
    },
    {
      question: 'felemelni, felvenni',
      answers: ['dignuti', 'dići', 'podići'],
    },
    {
      question: 'feleség',
      answers: ['supruga'],
    },
    {
      question: 'felhívni',
      answers: ['nazvati'],
    },
    {
      question: 'felhő',
      answers: ['oblak'],
    },
    {
      question: 'felhős',
      answers: ['oblačan'],
    },
    {
      question: 'felhősödés',
      answers: ['naoblaka'],
    },
    {
      question: 'felkelni',
      answers: ['ustajati', 'ustati'],
    },
    {
      question: 'félni vkitől, vmitől',
      answers: ['bojati se'],
    },
    {
      question: 'félpanzió',
      answers: ['polupansion'],
    },
    {
      question: 'felsorolni',
      answers: ['nabrajati'],
    },
    {
      question: 'felső',
      answers: ['gornji'],
    },
    {
      question: 'felszállni',
      answers: ['polijetati'],
    },
    {
      question: 'felszállópálya',
      answers: ['uzletište'],
    },
    {
      question: 'felszolgáló',
      answers: ['poslužitelj'],
    },
    {
      question: 'feltalálni magát',
      answers: ['snaći se'],
    },
    {
      question: 'féltékeny',
      answers: ['ljubomoran'],
    },
    {
      question: 'felújítani',
      answers: ['obnoviti'],
    },
    {
      question: 'felújítás',
      answers: ['obnova'],
    },
    {
      question: 'felvenni (filmet)',
      answers: ['snimiti'],
    },
    {
      question: 'felvenni, elfogadni',
      answers: ['primiti'],
    },
    {
      question: 'fény',
      answers: ['svjetlo'],
    },
    {
      question: 'fenyegetni',
      answers: ['prijetiti'],
    },
    {
      question: 'fénykép',
      answers: ['fotografija'],
    },
    {
      question: 'fényképezni',
      answers: ['slikati'],
    },
    {
      question: 'fénymásolni',
      answers: ['fotokopirati'],
    },
    {
      question: 'ferde',
      answers: ['kos'],
    },
    {
      question: 'férfi',
      answers: ['muškarac'],
    },
    {
      question: 'férfi ruházat',
      answers: ['muška konfekcija'],
    },
    {
      question: 'férfi, férj',
      answers: ['muž'],
    },
    {
      question: 'férfiing',
      answers: ['košulja'],
    },
    {
      question: 'férjezett',
      answers: ['udata'],
    },
    {
      question: 'festeni',
      answers: ['slikati'],
    },
    {
      question: 'festő',
      answers: ['slikar'],
    },
    {
      question: 'festőnő',
      answers: ['slikarica'],
    },
    {
      question: 'fésülködni',
      answers: ['češljati se'],
    },
    {
      question: 'fésülni',
      answers: ['češljati'],
    },
    {
      question: 'fiatal',
      answers: ['mlad'],
    },
    {
      question: 'figyelem',
      answers: ['pažnja', 'pozor'],
    },
    {
      question: 'figyelmesen',
      answers: ['pažljivo'],
    },
    {
      question: 'figyelni',
      answers: ['paziti'],
    },
    {
      question: 'filctoll',
      answers: ['flomaster'],
    },
    {
      question: 'fiú',
      answers: ['dečko'],
    },
    {
      question: 'fiú, legény',
      answers: ['momak', 'dječak'],
    },
    {
      question: 'fiútestvér',
      answers: ['brat'],
    },
    {
      question: 'fizetés',
      answers: ['plaća'],
    },
    {
      question: 'fizetni',
      answers: ['platiti'],
    },
    {
      question: 'fog',
      answers: ['zub'],
    },
    {
      question: 'fogkrém',
      answers: ['pasta za zube'],
    },
    {
      question: 'foglalás, helyjegy',
      answers: ['rezervacija'],
    },
    {
      question: 'foglalkozás',
      answers: ['zanimanje'],
    },
    {
      question: 'fogni, elvenni',
      answers: ['uzimati', 'uzeti'],
    },
    {
      question: 'fogorvos',
      answers: ['zubar'],
    },
    {
      question: 'fokhagyma',
      answers: ['češnjak'],
    },
    {
      question: 'fokhagymagerezd',
      answers: ['češanj'],
    },
    {
      question: 'folyadék',
      answers: ['tekućina'],
    },
    {
      question: 'folyó',
      answers: ['rijeka'],
    },
    {
      question: 'folyóirat',
      answers: ['časopis'],
    },
    {
      question: 'folyosó',
      answers: ['hodnik'],
    },
    {
      question: 'folyószámla',
      answers: ['tekući račun'],
    },
    {
      question: 'fontos',
      answers: ['važan'],
    },
    {
      question: 'fotel',
      answers: ['naslonjač'],
    },
    {
      question: 'fő',
      answers: ['glavni'],
    },
    {
      question: 'fő, fej',
      answers: ['glava'],
    },
    {
      question: 'főként, főleg',
      answers: ['pogotovo'],
    },
    {
      question: 'föld, ország',
      answers: ['zemlja'],
    },
    {
      question: 'földközi',
      answers: ['sredozemni'],
    },
    {
      question: 'földrajzi',
      answers: ['zemljopisni'],
    },
    {
      question: 'földszint',
      answers: ['prizemlje'],
    },
    {
      question: 'főtt',
      answers: ['kuhan'],
    },
    {
      question: 'főváros',
      answers: ['glavni grad'],
    },
    {
      question: 'főzés',
      answers: ['kuhanje'],
    },
    {
      question: 'főzni',
      answers: ['kuhati'],
    },
    {
      question: 'francia',
      answers: ['francuski'],
    },
    {
      question: 'franciaágy',
      answers: ['francuska postelja'],
    },
    {
      question: 'franciakenyér',
      answers: ['francuz'],
    },
    {
      question: 'Franciaország',
      answers: ['Francuska'],
    },
    {
      question: 'friss',
      answers: ['svjež'],
    },
    {
      question: 'fújni',
      answers: ['puhati'],
    },
    {
      question: 'furcsa',
      answers: ['čudan'],
    },
    {
      question: 'fúrni',
      answers: ['bušiti'],
    },
    {
      question: 'futás',
      answers: ['trčanje'],
    },
    {
      question: 'futballozni',
      answers: ['igrati nogomet'],
    },
    {
      question: 'futni',
      answers: ['trčati'],
    },
    {
      question: 'fű',
      answers: ['trava'],
    },
    {
      question: 'függelék',
      answers: ['privjesak'],
    },
    {
      question: 'független',
      answers: ['neovisan'],
    },
    {
      question: 'fül',
      answers: ['uho'],
    },
    {
      question: 'fürdőruha',
      answers: ['kupaći kostim'],
    },
    {
      question: 'fürdőszoba',
      answers: ['kupaonica'],
    },
    {
      question: 'fürödni',
      answers: ['kupati se', 'umivati se'],
    },
    {
      question: 'füstölt',
      answers: ['dimljen'],
    },
    {
      question: 'füzet',
      answers: ['bilježnica'],
    },
    {
      question: 'galéria',
      answers: ['galerija'],
    },
    {
      question: 'garzonlakás',
      answers: ['garsonerija'],
    },
    {
      question: 'glagolita írás',
      answers: ['glagoljica'],
    },
    {
      question: 'gondolat',
      answers: ['misao'],
    },
    {
      question: 'gondolni, vélni',
      answers: ['misliti'],
    },
    {
      question: 'gondoskodni magáról, gondoskodni egymásról',
      answers: ['brinuti se'],
    },
    {
      question: 'görög',
      answers: ['grčki'],
    },
    {
      question: 'Görögország',
      answers: ['Grčka'],
    },
    {
      question: 'gratuláció',
      answers: ['čestitka'],
    },
    {
      question: 'gratulálni',
      answers: ['čestitati'],
    },
    {
      question: 'gulyás',
      answers: ['gulaš'],
    },
    {
      question: 'gumi-, gumiból való',
      answers: ['gumen'],
    },
    {
      question: 'gyakorolni',
      answers: ['vježbati'],
    },
    {
      question: 'gyakran',
      answers: ['često'],
    },
    {
      question: 'gyalog',
      answers: ['pješice'],
    },
    {
      question: 'gyalogos',
      answers: ['prolaznik'],
    },
    {
      question: 'gyapjú',
      answers: ['vuna'],
    },
    {
      question: 'gyár',
      answers: ['tvornica'],
    },
    {
      question: 'gyermekruházat',
      answers: ['dječja konfekcija'],
    },
    {
      question: 'Gyerünk!',
      answers: ['Hajde!', 'Hajdemo!'],
    },
    {
      question: 'gyógyszertár',
      answers: ['ljekarna'],
    },
    {
      question: 'gyors',
      answers: ['brz'],
    },
    {
      question: 'gyönyörködni vmiben',
      answers: ['diviti se + D', 'diviti se+D', 'diviti se'],
    },
    {
      question: 'gyönyörű',
      answers: ['divan'],
    },
    {
      question: 'győzni, nyerni',
      answers: ['pobijediti'],
    },
    {
      question: 'gyufa',
      answers: ['šibice'],
    },
    {
      question: 'gyümölcs',
      answers: ['voće'],
    },
    {
      question: 'gyümölcssaláta',
      answers: ['voćni kup'],
    },
    {
      question: 'gyűrű',
      answers: ['prsten'],
    },
    {
      question: 'hadsereg',
      answers: ['vojska'],
    },
    {
      question: 'hagyma',
      answers: ['luk'],
    },
    {
      question: 'haj',
      answers: ['kosa'],
    },
    {
      question: 'hajadon',
      answers: ['neudata'],
    },
    {
      question: 'hal',
      answers: ['riba'],
    },
    {
      question: 'halbolt',
      answers: ['ribarnica'],
    },
    {
      question: 'halk, csendes',
      answers: ['tih'],
    },
    {
      question: 'hallani',
      answers: ['čuti'],
    },
    {
      question: 'hallatszani',
      answers: ['dopirati'],
    },
    {
      question: 'hallgatni',
      answers: ['slušati'],
    },
    {
      question: 'hálókocsi',
      answers: ['spavaća kola'],
    },
    {
      question: 'hálószoba',
      answers: ['spavaća soba'],
    },
    {
      question: 'hamarosan',
      answers: ['uskoro'],
    },
    {
      question: 'hámozni',
      answers: ['guliti'],
    },
    {
      question: 'hanem',
      answers: ['nego'],
    },
    {
      question: 'hang',
      answers: ['zvuk', 'glas'],
    },
    {
      question: 'hang, szavazat',
      answers: ['glas'],
    },
    {
      question: 'hány',
      answers: ['koliko'],
    },
    {
      question: 'hányni',
      answers: ['povraćati'],
    },
    {
      question: 'harapni',
      answers: ['gristi'],
    },
    {
      question: 'harcias, küzdő',
      answers: ['borben'],
    },
    {
      question: 'harcolni',
      answers: ['boriti se'],
    },
    {
      question: 'harmat',
      answers: ['rosa'],
    },
    {
      question: 'harmónia',
      answers: ['harmonija'],
    },
    {
      question: 'három ember, hárman',
      answers: ['troje'],
    },
    {
      question: 'háromszor',
      answers: ['tri puta'],
    },
    {
      question: 'has',
      answers: ['trbuh'],
    },
    {
      question: 'hasábburgonya',
      answers: ['pomfrit'],
    },
    {
      question: 'hasfájás',
      answers: ['trbobolja'],
    },
    {
      question: 'hasonló',
      answers: ['sličan'],
    },
    {
      question: 'használni, kihasználni',
      answers: ['koristiti'],
    },
    {
      question: 'hát',
      answers: ['leđa'],
    },
    {
      question: 'hát, így hát',
      answers: ['pa'],
    },
    {
      question: 'hatni',
      answers: ['djelovati'],
    },
    {
      question: 'ház',
      answers: ['kuća'],
    },
    {
      question: 'ház, kollégium',
      answers: ['dom'],
    },
    {
      question: 'haza',
      answers: ['kući', 'doma', 'domovina'],
    },
    {
      question: 'házasság',
      answers: ['brak'],
    },
    {
      question: 'hazavinni',
      answers: ['voziti kući'],
    },
    {
      question: 'háziasszony',
      answers: ['kućanica'],
    },
    {
      question: 'házigazda',
      answers: ['domaćin'],
    },
    {
      question: 'házmester',
      answers: ['kućepazitelj'],
    },
    {
      question: 'házmesternő',
      answers: ['kućepaziteljica'],
    },
    {
      question: 'háztartás',
      answers: ['kućanstvo'],
    },
    {
      question: 'háztető',
      answers: ['krov'],
    },
    {
      question: 'hegy',
      answers: ['brdo', 'planina'],
    },
    {
      question: 'hegy, szőlőhegy',
      answers: ['gora'],
    },
    {
      question: 'hegyi',
      answers: ['planinski'],
    },
    {
      question: 'hegymászás',
      answers: ['planinarenje'],
    },
    {
      question: 'hely',
      answers: ['mjesto'],
    },
    {
      question: 'helyenként',
      answers: ['mjestemice', 'mjestimično'],
    },
    {
      question: 'helyenkénti',
      answers: ['mjestimičan'],
    },
    {
      question: 'helyi',
      answers: ['lokalan', 'mjesni'],
    },
    {
      question: 'helyzet',
      answers: ['položaj'],
    },
    {
      question: 'hét',
      answers: ['tjedan'],
    },
    {
      question: 'hétfő',
      answers: ['ponedjeljak'],
    },
    {
      question: 'hétvége',
      answers: ['vikend', 'kraj tjedna'],
    },
    {
      question: 'hiába',
      answers: ['uzalud'],
    },
    {
      question: 'hibás',
      answers: ['neispravan'],
    },
    {
      question: 'hideg',
      answers: ['hladan'],
    },
    {
      question: 'himnusz',
      answers: ['himna'],
    },
    {
      question: 'hír',
      answers: ['vijest'],
    },
    {
      question: 'híradó',
      answers: ['dnevnik'],
    },
    {
      question: 'híres',
      answers: ['čuven'],
    },
    {
      question: 'hiúz',
      answers: ['ris'],
    },
    {
      question: 'hivatalnok',
      answers: ['službenik'],
    },
    {
      question: 'hivatalnoknő',
      answers: ['službenica'],
    },
    {
      question: 'hívják',
      answers: ['zove se'],
    },
    {
      question: 'hívószám',
      answers: ['pozivni broj'],
    },
    {
      question: 'hó',
      answers: ['snijeg'],
    },
    {
      question: 'hobbi',
      answers: ['hobi'],
    },
    {
      question: 'Hogy vagy?',
      answers: ['Kako si?'],
    },
    {
      question: 'Hogy van?',
      answers: ['Kako ste?'],
    },
    {
      question: 'hogyan',
      answers: ['kako'],
    },
    {
      question: 'hol?',
      answers: ['gdje?', 'gdje'],
    },
    {
      question: 'holland',
      answers: ['nizozemski'],
    },
    {
      question: 'Hollandia',
      answers: ['Nizozemska'],
    },
    {
      question: 'holnap',
      answers: ['sutra'],
    },
    {
      question: 'holnapi',
      answers: ['sutrašnji'],
    },
    {
      question: 'homokból való',
      answers: ['pješčan'],
    },
    {
      question: 'hónap',
      answers: ['mjesec'],
    },
    {
      question: 'hordágy',
      answers: ['nosila'],
    },
    {
      question: 'Horvátország',
      answers: ['Hrvatska'],
    },
    {
      question: 'horvátul',
      answers: ['hrvatski'],
    },
    {
      question: 'hosszú',
      answers: ['dug'],
    },
    {
      question: 'hotel',
      answers: ['hotel'],
    },
    {
      question: 'hová',
      answers: ['kamo'],
    },
    {
      question: 'Hová mész?',
      answers: ['Kamo ćeš?'],
    },
    {
      question: 'Hová valósi vagy?',
      answers: ['Odakle si?'],
    },
    {
      question: 'Hová valósi?',
      answers: ['Odakle ste?'],
    },
    {
      question: 'hozzáadni',
      answers: ['dodati'],
    },
    {
      question: 'hőmérséklet',
      answers: ['temperatura'],
    },
    {
      question: 'hős',
      answers: ['junak'],
    },
    {
      question: 'hullámos',
      answers: ['valovit'],
    },
    {
      question: 'hús',
      answers: ['meso'],
    },
    {
      question: 'húsbolt',
      answers: ['mesnica'],
    },
    {
      question: 'húzni',
      answers: ['vući'],
    },
    {
      question: 'hűs, árnyék',
      answers: ['hlad'],
    },
    {
      question: 'hűséges',
      answers: ['vjeran'],
    },
    {
      question: 'hűtőszekrény',
      answers: ['hladnjak'],
    },
    {
      question: 'hűvös',
      answers: ['prohladan'],
    },
    {
      question: 'ideális',
      answers: ['idealan'],
    },
    {
      question: 'idegen',
      answers: ['tuđ', 'strani'],
    },
    {
      question: 'idegen, külföldi',
      answers: ['stranac'],
    },
    {
      question: 'ideköltözni',
      answers: ['doseliti se'],
    },
    {
      question: 'idő',
      answers: ['vrijeme'],
    },
    {
      question: 'időjárás-jelentés',
      answers: ['vremenska prognoza'],
    },
    {
      question: 'időszak, korszak',
      answers: ['razdoblje'],
    },
    {
      question: 'igaz, ugyan',
      answers: ['doduše'],
    },
    {
      question: 'igazi, valódi',
      answers: ['pravi'],
    },
    {
      question: 'igazolás',
      answers: ['potvrda'],
    },
    {
      question: 'igen',
      answers: ['da'],
    },
    {
      question: 'ígéret',
      answers: ['obećanje'],
    },
    {
      question: 'így',
      answers: ['tako'],
    },
    {
      question: 'ikrek (fiúk)',
      answers: ['blizanci'],
    },
    {
      question: 'ikrek (lányok)',
      answers: ['blizanke'],
    },
    {
      question: 'illetve',
      answers: ['odnosno'],
    },
    {
      question: 'ilyen',
      answers: ['takav'],
    },
    {
      question: 'imádni',
      answers: ['obožavati'],
    },
    {
      question: 'íme',
      answers: ['evo'],
    },
    {
      question: 'indulás',
      answers: ['polazak'],
    },
    {
      question: 'indulni',
      answers: ['krenuti'],
    },
    {
      question: 'indulni, elindulni',
      answers: ['polaziti', 'poći'],
    },
    {
      question: 'injekció',
      answers: ['injekcija'],
    },
    {
      question: 'inni',
      answers: ['piti'],
    },
    {
      question: 'intercity',
      answers: ['poslovni vlak'],
    },
    {
      question: 'irány, szak',
      answers: ['smjer'],
    },
    {
      question: 'írni',
      answers: ['pisati'],
    },
    {
      question: 'író',
      answers: ['pisac'],
    },
    {
      question: 'iroda',
      answers: ['ured'],
    },
    {
      question: 'irodalmi',
      answers: ['književni'],
    },
    {
      question: 'írónő',
      answers: ['spisateljica'],
    },
    {
      question: 'Írország',
      answers: ['Irska'],
    },
    {
      question: 'írott',
      answers: ['pisan'],
    },
    {
      question: 'is, és',
      answers: ['i'],
    },
    {
      question: 'iskolaév, tanév',
      answers: ['školska godina'],
    },
    {
      question: 'ismeretlen',
      answers: ['nepoznat'],
    },
    {
      question: 'ismerni',
      answers: ['poznavati', 'poznati'],
    },
    {
      question: 'ismerni egymást, ismerni magam',
      answers: ['poznavati se'],
    },
    {
      question: 'ismerős',
      answers: ['znanac'],
    },
    {
      question: 'ismert',
      answers: ['poznat'],
    },
    {
      question: 'Isten',
      answers: ['Bog'],
    },
    {
      question: 'Isten hozta!',
      answers: ['Dobro došli!'],
    },
    {
      question: 'ital',
      answers: ['piće'],
    },
    {
      question: 'itt',
      answers: ['ovdje', 'tu'],
    },
    {
      question: 'ízlés',
      answers: ['ukus'],
    },
    {
      question: 'ízléses',
      answers: ['ukusan'],
    },
    {
      question: 'izület',
      answers: ['zglob'],
    },
    {
      question: 'izzadni',
      answers: ['znojiti se'],
    },
    {
      question: 'január',
      answers: ['siječanj'],
    },
    {
      question: 'japán',
      answers: ['japanski'],
    },
    {
      question: 'járni vhová (pl. iskolába)',
      answers: ['pohađati'],
    },
    {
      question: 'játékos',
      answers: ['igrač'],
    },
    {
      question: 'játszani',
      answers: ['igrati'],
    },
    {
      question: 'javasolni',
      answers: ['predlagati', 'predložiti'],
    },
    {
      question: 'javítás',
      answers: ['popravak'],
    },
    {
      question: 'jel, jelzés',
      answers: ['znak'],
    },
    {
      question: 'jelentkezni',
      answers: ['javljati se'],
    },
    {
      question: 'jelentősen',
      answers: ['znatno'],
    },
    {
      question: 'jelölt',
      answers: ['kandidat'],
    },
    {
      question: 'jelzés',
      answers: ['oznaka'],
    },
    {
      question: 'jelzőlámpa',
      answers: ['signalna lampica'],
    },
    {
      question: 'jó',
      answers: ['dobar', 'dobra', 'dobro'],
    },
    {
      question: 'Jó éjszakát!',
      answers: ['Laku noć!'],
    },
    {
      question: 'Jó estét!',
      answers: ['Dobra večer!', 'Dobro veče!'],
    },
    {
      question: 'Jó étvágyat!',
      answers: ['Dobar tek!', 'U slast!'],
    },
    {
      question: 'Jó napot!',
      answers: ['Dobar dan!'],
    },
    {
      question: 'Jó reggelt!',
      answers: ['Dobro jutro!'],
    },
    {
      question: 'jobban',
      answers: ['bolje'],
    },
    {
      question: 'jobbra',
      answers: ['desno'],
    },
    {
      question: 'jog',
      answers: ['pravo'],
    },
    {
      question: 'jogász',
      answers: ['pravnik'],
    },
    {
      question: 'Jól vagyok.',
      answers: ['Dobro sam.'],
    },
    {
      question: 'jönni, érkezni',
      answers: ['dolaziti', 'doći'],
    },
    {
      question: 'jövő héten',
      answers: ['sljedećeg tjedna'],
    },
    {
      question: 'július',
      answers: ['srpanj'],
    },
    {
      question: 'június',
      answers: ['lipanj'],
    },
    {
      question: 'kabát',
      answers: ['kaput'],
    },
    {
      question: 'kád',
      answers: ['kada'],
    },
    {
      question: 'kagyló',
      answers: ['slušalica'],
    },
    {
      question: 'kalács',
      answers: ['kolač'],
    },
    {
      question: 'kalap',
      answers: ['šešir'],
    },
    {
      question: 'kalauz',
      answers: ['kondukter'],
    },
    {
      question: 'kamat',
      answers: ['kamata'],
    },
    {
      question: 'kamion',
      answers: ['kamion'],
    },
    {
      question: 'kanál',
      answers: ['žlica'],
    },
    {
      question: 'kanapé',
      answers: ['kauč'],
    },
    {
      question: 'kapcsolat',
      answers: ['veza'],
    },
    {
      question: 'káposzta',
      answers: ['kupus'],
    },
    {
      question: 'karcsú',
      answers: ['vitak'],
    },
    {
      question: 'kardigán',
      answers: ['vesta'],
    },
    {
      question: 'karfiol',
      answers: ['cvjetača'],
    },
    {
      question: 'karmester',
      answers: ['dirigent'],
    },
    {
      question: 'káromkodni',
      answers: ['psovati'],
    },
    {
      question: 'katona',
      answers: ['vojnik'],
    },
    {
      question: 'kávé',
      answers: ['kava'],
    },
    {
      question: 'kávézó',
      answers: ['kafić'],
    },
    {
      question: 'kedd',
      answers: ['utorak'],
    },
    {
      question: 'kedvenc',
      answers: ['omiljen'],
    },
    {
      question: 'kedves, barátságos',
      answers: ['ljubazan'],
    },
    {
      question: 'kedvező',
      answers: ['povoljan'],
    },
    {
      question: 'kék',
      answers: ['plav'],
    },
    {
      question: 'kelkáposzta',
      answers: ['kelj'],
    },
    {
      question: 'kell',
      answers: ['morati', 'trebati'],
    },
    {
      question: 'kellemes',
      answers: ['ugodan'],
    },
    {
      question: 'kemény',
      answers: ['tvrd'],
    },
    {
      question: 'kendő',
      answers: ['marama'],
    },
    {
      question: 'kenni, mázolni',
      answers: ['mazati'],
    },
    {
      question: 'kényelmes',
      answers: ['udoban', 'komotan'],
    },
    {
      question: 'kenyér',
      answers: ['kruh'],
    },
    {
      question: 'kép',
      answers: ['slika'],
    },
    {
      question: 'képeslap',
      answers: ['razglednica'],
    },
    {
      question: 'képesség, hajlam',
      answers: ['sposobnost'],
    },
    {
      question: 'képviselő',
      answers: ['predstavnik'],
    },
    {
      question: 'kerámiából való',
      answers: ['keramički'],
    },
    {
      question: 'kérdés',
      answers: ['pitanje'],
    },
    {
      question: 'kérdezni',
      answers: ['pitati'],
    },
    {
      question: 'keresés',
      answers: ['traženje'],
    },
    {
      question: 'keresni',
      answers: ['tražiti'],
    },
    {
      question: 'kert',
      answers: ['vrt'],
    },
    {
      question: 'kerülni vmibe',
      answers: ['koštati', 'stajati'],
    },
    {
      question: 'kés',
      answers: ['nož'],
    },
    {
      question: 'késni',
      answers: ['kasniti'],
    },
    {
      question: 'későn',
      answers: ['kasno'],
    },
    {
      question: 'kész',
      answers: ['gotov'],
    },
    {
      question: 'kész vmire',
      answers: ['spreman na + A', 'spreman na', 'spreman na+A'],
    },
    {
      question: 'készíteni, csinálni',
      answers: ['praviti'],
    },
    {
      question: 'készítő',
      answers: ['proizvođač'],
    },
    {
      question: 'készpénz, készpénzkészlet',
      answers: ['gotovina'],
    },
    {
      question: 'kesztyű',
      answers: ['rukavice'],
    },
    {
      question: 'két férfi, ketten',
      answers: ['dvojica'],
    },
    {
      question: 'kétágyas',
      answers: ['dvokrevetan'],
    },
    {
      question: 'kétszobás',
      answers: ['dvosoban'],
    },
    {
      question: 'kéz',
      answers: ['ruka'],
    },
    {
      question: 'kezdet',
      answers: ['početak'],
    },
    {
      question: 'kézművesség',
      answers: ['obrt'],
    },
    {
      question: 'ki',
      answers: ['tko'],
    },
    {
      question: 'kiabálni',
      answers: ['vikati'],
    },
    {
      question: 'kiállítás',
      answers: ['izložba'],
    },
    {
      question: 'kiárusítás',
      answers: ['rasprodaja'],
    },
    {
      question: 'kicserélni',
      answers: ['zamijeniti', 'promijeniti'],
    },
    {
      question: 'kicsi',
      answers: ['mali'],
    },
    {
      question: 'kié? mié? kinek a...? minek a...?',
      answers: ['čiji?', 'čija?', 'čije?'],
    },
    {
      question: 'kifesteni, kimeszelni',
      answers: ['oličiti'],
    },
    {
      question: 'kificamítani',
      answers: ['iščašiti'],
    },
    {
      question: 'kifizetni',
      answers: ['isplatiti'],
    },
    {
      question: 'kifogástalan',
      answers: ['ispravan'],
    },
    {
      question: 'kigyulladni',
      answers: ['upaliti se'],
    },
    {
      question: 'kikérdezni',
      answers: ['ispitivati'],
    },
    {
      question: 'kiköltözni',
      answers: ['iseliti se'],
    },
    {
      question: 'kilépőszám',
      answers: ['izlazni broj'],
    },
    {
      question: 'kimenni',
      answers: ['izlaziti', 'izići'],
    },
    {
      question: 'kínálat',
      answers: ['izbor'],
    },
    {
      question: 'kincs',
      answers: ['blago'],
    },
    {
      question: 'kinyitni',
      answers: ['otvarati', 'otvoriti'],
    },
    {
      question: 'kiöblíteni, kimosni',
      answers: ['isprati'],
    },
    {
      question: 'kiönteni',
      answers: ['proliti'],
    },
    {
      question: 'kipróbálni',
      answers: ['isprobati'],
    },
    {
      question: 'kirakat',
      answers: ['izlog'],
    },
    {
      question: 'király',
      answers: ['kralj'],
    },
    {
      question: 'kirándulás',
      answers: ['izlet'],
    },
    {
      question: 'kirándulóhely',
      answers: ['izletište'],
    },
    {
      question: 'kis tál, tálka',
      answers: ['zdjelica'],
    },
    {
      question: 'kisasszony',
      answers: ['gospođica'],
    },
    {
      question: 'kislány',
      answers: ['djevojčica'],
    },
    {
      question: 'kitölteni',
      answers: ['ispuniti'],
    },
    {
      question: 'kiválasztani, megválasztani',
      answers: ['izabrati'],
    },
    {
      question: 'kiváló',
      answers: ['odličan'],
    },
    {
      question: 'kíváló, kitűnő',
      answers: ['odličan'],
    },
    {
      question: 'kíváncsi',
      answers: ['znatiželjan'],
    },
    {
      question: 'kívánni, kérni',
      answers: ['željeti'],
    },
    {
      question: 'kívánság',
      answers: ['želja'],
    },
    {
      question: 'kivégzett',
      answers: ['pogubljen'],
    },
    {
      question: 'kivel',
      answers: ['s kime', 's kim'],
    },
    {
      question: 'kivenni, kihúzni',
      answers: ['izvaditi'],
    },
    {
      question: 'kívülről',
      answers: ['izvana'],
    },
    {
      question: 'kolbász',
      answers: ['kobasica'],
    },
    {
      question: 'komolytalan',
      answers: ['neozbiljan'],
    },
    {
      question: 'kompromisszum',
      answers: ['kompromis'],
    },
    {
      question: 'koncert',
      answers: ['koncert'],
    },
    {
      question: 'konyha',
      answers: ['kuhinja'],
    },
    {
      question: 'konyhaszekrény',
      answers: ['kuhinjski ormarić'],
    },
    {
      question: 'korábban',
      answers: ['ranije'],
    },
    {
      question: 'kórház',
      answers: ['bolnica'],
    },
    {
      question: 'Kos',
      answers: ['Ovan'],
    },
    {
      question: 'kosár',
      answers: ['košara'],
    },
    {
      question: 'kosztüm',
      answers: ['kostim'],
    },
    {
      question: 'kő',
      answers: ['kamen'],
    },
    {
      question: 'kőből való',
      answers: ['kameni'],
    },
    {
      question: 'köhögni',
      answers: ['kašljati'],
    },
    {
      question: 'kölcsön, hitel',
      answers: ['kredit'],
    },
    {
      question: 'költözni, elköltözni',
      answers: ['seliti se'],
    },
    {
      question: 'költség',
      answers: ['trošak'],
    },
    {
      question: 'könnyen',
      answers: ['lako'],
    },
    {
      question: 'könyök',
      answers: ['lakat'],
    },
    {
      question: 'könyv',
      answers: ['knjiga'],
    },
    {
      question: 'könyvtár',
      answers: ['knjižnica'],
    },
    {
      question: 'körbejárni',
      answers: ['obilaziti', 'obići'],
    },
    {
      question: 'köret',
      answers: ['prilog'],
    },
    {
      question: 'köröm',
      answers: ['nokat'],
    },
    {
      question: 'körte',
      answers: ['kruška'],
    },
    {
      question: 'körülbelül',
      answers: ['otprilike'],
    },
    {
      question: 'körülnézni',
      answers: ['razgledavati', 'razgledati'],
    },
    {
      question: 'köszönet',
      answers: ['zahvalnost'],
    },
    {
      question: 'Köszönöm!',
      answers: ['Hvala!'],
    },
    {
      question: 'köteg, csomó',
      answers: ['svežanj'],
    },
    {
      question: 'kötszer',
      answers: ['zavoj'],
    },
    {
      question: 'kövér',
      answers: ['debeo'],
    },
    {
      question: 'következő',
      answers: ['sljedeći'],
    },
    {
      question: 'közben, útközben',
      answers: ['usput'],
    },
    {
      question: 'közeli',
      answers: ['obližnji', 'blizak'],
    },
    {
      question: 'közép-európai',
      answers: ['srednjoeuropski'],
    },
    {
      question: 'középső',
      answers: ['srednji'],
    },
    {
      question: 'közös',
      answers: ['zajednički'],
    },
    {
      question: 'között',
      answers: ['između', 'među'],
    },
    {
      question: 'központ',
      answers: ['središte'],
    },
    {
      question: 'központi fűtés',
      answers: ['centralno grijanje'],
    },
    {
      question: 'közvetlenül',
      answers: ['izravno'],
    },
    {
      question: 'kritikus',
      answers: ['kritičan'],
    },
    {
      question: 'kritizálni',
      answers: ['kritizirati'],
    },
    {
      question: 'kultúra',
      answers: ['kultura'],
    },
    {
      question: 'kulturális',
      answers: ['kulturni'],
    },
    {
      question: 'kút',
      answers: ['zdenac'],
    },
    {
      question: 'kutya',
      answers: ['pas'],
    },
    {
      question: 'küldeni',
      answers: ['slati'],
    },
    {
      question: 'küldés',
      answers: ['slanje'],
    },
    {
      question: 'külföld',
      answers: ['inozemstvo'],
    },
    {
      question: 'különben',
      answers: ['inače'],
    },
    {
      question: 'különböző',
      answers: ['razni'],
    },
    {
      question: 'különlegesség',
      answers: ['specijalitet'],
    },
    {
      question: 'különös',
      answers: ['poseban'],
    },
    {
      question: 'különösen',
      answers: ['naročito'],
    },
    {
      question: 'külső, vkinek a külseje',
      answers: ['izgled'],
    },
    {
      question: 'láb',
      answers: ['noga'],
    },
    {
      question: 'lábbelit felhúzni',
      answers: ['obuvati se', 'obuti se'],
    },
    {
      question: 'labda',
      answers: ['lopta'],
    },
    {
      question: 'labdarúgás',
      answers: ['nogomet'],
    },
    {
      question: 'labilis',
      answers: ['labilan'],
    },
    {
      question: 'lábujjak',
      answers: ['nožni prsti'],
    },
    {
      question: 'lakás',
      answers: ['stan'],
    },
    {
      question: 'lakni',
      answers: ['stanovati'],
    },
    {
      question: 'lakó',
      answers: ['stanar'],
    },
    {
      question: 'lakos',
      answers: ['stanovnik'],
    },
    {
      question: 'lakos, polgár',
      answers: ['građanin'],
    },
    {
      question: 'lámpa',
      answers: ['lampa', 'svjetiljka'],
    },
    {
      question: 'lány',
      answers: ['djevojka', 'cura'],
    },
    {
      question: 'lánytestvér',
      answers: ['sestra'],
    },
    {
      question: 'lapozni',
      answers: ['listati'],
    },
    {
      question: 'lassú',
      answers: ['spor'],
    },
    {
      question: 'látás, ránézés',
      answers: ['pogled'],
    },
    {
      question: 'látni',
      answers: ['vidjeti'],
    },
    {
      question: 'láz',
      answers: ['temperatura'],
    },
    {
      question: 'lazac',
      answers: ['losos'],
    },
    {
      question: 'leárazás',
      answers: ['sniženje'],
    },
    {
      question: 'leárazott',
      answers: ['snižen'],
    },
    {
      question: 'lecke',
      answers: ['lekcija'],
    },
    {
      question: 'lefeküdni',
      answers: ['leći'],
    },
    {
      question: 'lefoglalni',
      answers: ['rezervirati'],
    },
    {
      question: 'legalább',
      answers: ['barem'],
    },
    {
      question: 'legelőször',
      answers: ['najprije'],
    },
    {
      question: 'legenda',
      answers: ['legenda'],
    },
    {
      question: 'leggyakrabban',
      answers: ['najčešće'],
    },
    {
      question: 'légipostai boríték',
      answers: ['avionska omotnica'],
    },
    {
      question: 'legjobban, leginkább',
      answers: ['najviše'],
    },
    {
      question: 'lehetetlen',
      answers: ['nemoguć'],
    },
    {
      question: 'lehetőség',
      answers: ['mogućnost'],
    },
    {
      question: 'lejárni',
      answers: ['isteći'],
    },
    {
      question: 'lekvár',
      answers: ['pekmez'],
    },
    {
      question: 'leszállni',
      answers: ['silaziti', 'sići'],
    },
    {
      question: 'létezni',
      answers: ['postojati'],
    },
    {
      question: 'leülni',
      answers: ['sjesti'],
    },
    {
      question: 'levegő',
      answers: ['zrak'],
    },
    {
      question: 'levél',
      answers: ['pismo'],
    },
    {
      question: 'levél',
      answers: ['pismo'],
    },
    {
      question: 'levelezés',
      answers: ['dopisivanje'],
    },
    {
      question: 'levelezőlap',
      answers: ['dopisnica'],
    },
    {
      question: 'leves',
      answers: ['juha'],
    },
    {
      question: 'lila',
      answers: ['ljubičast'],
    },
    {
      question: 'limonádé',
      answers: ['limunada'],
    },
    {
      question: 'lista',
      answers: ['popis'],
    },
    {
      question: 'liszt',
      answers: ['brašno'],
    },
    {
      question: 'liter',
      answers: ['litra'],
    },
    {
      question: 'ló',
      answers: ['konj'],
    },
    {
      question: 'lusta',
      answers: ['lijen'],
    },
    {
      question: 'lyukas',
      answers: ['šupalj'],
    },
    {
      question: 'ma',
      answers: ['danas'],
    },
    {
      question: 'ma este',
      answers: ['večeras'],
    },
    {
      question: 'macska',
      answers: ['mačka'],
    },
    {
      question: 'magabiztos',
      answers: ['samouvjeren'],
    },
    {
      question: 'magához térni',
      answers: ['doći k sebi'],
    },
    {
      question: 'magánszállás',
      answers: ['privatni smejštaj'],
    },
    {
      question: 'magányos',
      answers: ['osamljen'],
    },
    {
      question: 'magas',
      answers: ['visok'],
    },
    {
      question: 'magasság',
      answers: ['visina'],
    },
    {
      question: 'magával vinni',
      answers: ['ponijeti'],
    },
    {
      question: 'mai',
      answers: ['današnji'],
    },
    {
      question: 'majdnem',
      answers: ['umalo'],
    },
    {
      question: 'majom',
      answers: ['majmun'],
    },
    {
      question: 'majonéz',
      answers: ['majoneza'],
    },
    {
      question: 'május',
      answers: ['svibanj'],
    },
    {
      question: 'makaróni',
      answers: ['makarone'],
    },
    {
      question: 'már',
      answers: ['već'],
    },
    {
      question: 'maradék, visszajáró',
      answers: ['ostatak'],
    },
    {
      question: 'maradni',
      answers: ['ostati'],
    },
    {
      question: 'március',
      answers: ['ožujak'],
    },
    {
      question: 'marhahús',
      answers: ['goveđe meso'],
    },
    {
      question: 'mártás',
      answers: ['umak'],
    },
    {
      question: 'mártír',
      answers: ['mučenik'],
    },
    {
      question: 'máshol',
      answers: ['drugdje'],
    },
    {
      question: 'máskor',
      answers: ['drugi put'],
    },
    {
      question: 'mazsola',
      answers: ['grožđice'],
    },
    {
      question: 'medence',
      answers: ['bazen'],
    },
    {
      question: 'még',
      answers: ['još'],
    },
    {
      question: 'még csak',
      answers: ['tek'],
    },
    {
      question: 'megállapítani',
      answers: ['ustanoviti'],
    },
    {
      question: 'megállni',
      answers: ['zaustaviti se', 'stati'],
    },
    {
      question: 'megálló',
      answers: ['stajalište'],
    },
    {
      question: 'megállóhely',
      answers: ['stanica'],
    },
    {
      question: 'megbízható',
      answers: ['pouzdan'],
    },
    {
      question: 'megbocsátani',
      answers: ['oprostiti'],
    },
    {
      question: 'megcsúszni',
      answers: ['okliznuti se'],
    },
    {
      question: 'megelégedni',
      answers: ['zadovoljavati se'],
    },
    {
      question: 'megélni, megérni',
      answers: ['doživjeti'],
    },
    {
      question: 'megengedett, engedélyezett',
      answers: ['dopušten'],
    },
    {
      question: 'megengedni',
      answers: ['dopustiti'],
    },
    {
      question: 'megenni',
      answers: ['pojesti'],
    },
    {
      question: 'megérinteni',
      answers: ['dirnuti'],
    },
    {
      question: 'megérkezni',
      answers: ['stići'],
    },
    {
      question: 'megfagyni',
      answers: ['smrznuti se'],
    },
    {
      question: 'megfájdulni',
      answers: ['zaboljeti'],
    },
    {
      question: 'megfázás, meghűlés',
      answers: ['prehlada'],
    },
    {
      question: 'megfázni, meghűlni',
      answers: ['prehladiti se'],
    },
    {
      question: 'megfelelő',
      answers: ['odgovarajući'],
    },
    {
      question: 'megfőzni',
      answers: ['skuhati'],
    },
    {
      question: 'meggyógyulni',
      answers: ['ozdraviti'],
    },
    {
      question: 'meghallgatni',
      answers: ['poslušati'],
    },
    {
      question: 'meghámozni',
      answers: ['oguliti'],
    },
    {
      question: 'meghívás',
      answers: ['poziv'],
    },
    {
      question: 'meghívni, elhívni',
      answers: ['pozvati'],
    },
    {
      question: 'meginni',
      answers: ['popiti'],
    },
    {
      question: 'megírni',
      answers: ['napisati'],
    },
    {
      question: 'mégis',
      answers: ['ipak'],
    },
    {
      question: 'megismerni',
      answers: ['upoznati'],
    },
    {
      question: 'megismételni',
      answers: ['ponoviti'],
    },
    {
      question: 'megkérdezni',
      answers: ['upitati'],
    },
    {
      question: 'megkeresni',
      answers: ['potražiti'],
    },
    {
      question: 'megkínálni',
      answers: ['ponuditi'],
    },
    {
      question: 'megkoronázott',
      answers: ['okrunjen'],
    },
    {
      question: 'meglátogatni',
      answers: ['posjetiti'],
    },
    {
      question: 'meglepetés',
      answers: ['iznenađenje'],
    },
    {
      question: 'meglepni',
      answers: ['iznenaditi'],
    },
    {
      question: 'megmérni',
      answers: ['izmjeriti'],
    },
    {
      question: 'megmosni',
      answers: ['oprati'],
    },
    {
      question: 'megmutatni',
      answers: ['pokazivati'],
    },
    {
      question: 'megnőni',
      answers: ['porasti'],
    },
    {
      question: 'megpróbálni',
      answers: ['pokušavati'],
    },
    {
      question: 'megspórolni, megtakarítani',
      answers: ['zaštedjeti'],
    },
    {
      question: 'megszállni',
      answers: ['odsjesti'],
    },
    {
      question: 'megszerezni, elnyerni',
      answers: ['steći'],
    },
    {
      question: 'megtakarított pénz',
      answers: ['ušteđevina'],
    },
    {
      question: 'megtartani',
      answers: ['zadržati'],
    },
    {
      question: 'megtartott',
      answers: ['održan'],
    },
    {
      question: 'megtenni',
      answers: ['učiniti'],
    },
    {
      question: 'megterített',
      answers: ['postavljen'],
    },
    {
      question: 'megtisztítani',
      answers: ['očistiti'],
    },
    {
      question: 'megvalósítani, véghezvinni',
      answers: ['provesti'],
    },
    {
      question: 'megvárni',
      answers: ['pričekati', 'dočekati'],
    },
    {
      question: 'megvilágítani',
      answers: ['osvjetljavati'],
    },
    {
      question: 'megzenésíteni',
      answers: ['uglazbiti'],
    },
    {
      question: 'meleg',
      answers: ['topao'],
    },
    {
      question: 'meleg, hőség',
      answers: ['vruć'],
    },
    {
      question: 'melléklet',
      answers: ['prilog'],
    },
    {
      question: 'mellkas',
      answers: ['prse'],
    },
    {
      question: 'melltartó',
      answers: ['grudnjak'],
    },
    {
      question: 'mély',
      answers: ['dubok'],
    },
    {
      question: 'melyik',
      answers: ['koji', 'koja', 'koje'],
    },
    {
      question: 'menetrend',
      answers: ['vozni red', 'red vožnje'],
    },
    {
      question: 'menettérti jegy',
      answers: ['povratna karta'],
    },
    {
      question: 'menni',
      answers: ['ići'],
    },
    {
      question: 'menny',
      answers: ['raj'],
    },
    {
      question: 'mennydörgés',
      answers: ['grmljavina'],
    },
    {
      question: 'mennydörögni',
      answers: ['grmjeti'],
    },
    {
      question: 'Mennyibe kerül?',
      answers: ['Koliko stoji', 'Koliko košta?'],
    },
    {
      question: 'mentőautó',
      answers: ['hitna pomoć'],
    },
    {
      question: 'mérges',
      answers: ['ljut'],
    },
    {
      question: 'mérkőzés',
      answers: ['utakmica'],
    },
    {
      question: 'Mérleg',
      answers: ['Vaga'],
    },
    {
      question: 'mérnök',
      answers: ['inženjer'],
    },
    {
      question: 'mérnöknő',
      answers: ['inženjerka'],
    },
    {
      question: 'mérsékelt',
      answers: ['umjeren'],
    },
    {
      question: 'mert',
      answers: ['jer'],
    },
    {
      question: 'mese',
      answers: ['priča'],
    },
    {
      question: 'mester',
      answers: ['majstor'],
    },
    {
      question: 'metélt',
      answers: ['rezanci'],
    },
    {
      question: 'meteorológus',
      answers: ['sinoptičar'],
    },
    {
      question: 'méz',
      answers: ['med'],
    },
    {
      question: 'mező',
      answers: ['polje'],
    },
    {
      question: 'mi',
      answers: ['mi', 'što'],
    },
    {
      question: 'mikor',
      answers: ['kad', 'kada'],
    },
    {
      question: 'mikrohullámú sütő',
      answers: ['mikrovalna pećina'],
    },
    {
      question: 'minden, mindegyik',
      answers: ['svaki'],
    },
    {
      question: 'mindenekelőtt',
      answers: ['prije svega'],
    },
    {
      question: 'mindenképpen',
      answers: ['svakako'],
    },
    {
      question: 'mindenki',
      answers: ['svi'],
    },
    {
      question: 'mindennapok',
      answers: ['svakodnevica'],
    },
    {
      question: 'mindig',
      answers: ['stalno'],
    },
    {
      question: 'mint',
      answers: ['kao'],
    },
    {
      question: 'mióta',
      answers: ['otkada'],
    },
    {
      question: 'mivel',
      answers: ['čime', 'čim'],
    },
    {
      question: 'Mivel tartozom?',
      answers: ['Koliko sam dužan', 'Koliko sam dužna?'],
    },
    {
      question: 'mivelhogy',
      answers: ['budući da'],
    },
    {
      question: 'mód',
      answers: ['način'],
    },
    {
      question: 'mondani',
      answers: ['kazati', 'reći'],
    },
    {
      question: 'mondom nektek',
      answers: ['velim vam'],
    },
    {
      question: 'mosakodni',
      answers: ['umivati se', 'prati se'],
    },
    {
      question: 'mosdótál',
      answers: ['umivaonik'],
    },
    {
      question: 'mosni',
      answers: ['prati'],
    },
    {
      question: 'mosogató',
      answers: ['sudoper'],
    },
    {
      question: 'mosógép',
      answers: ['perilica za rublje'],
    },
    {
      question: 'mosoly',
      answers: ['osmijeh'],
    },
    {
      question: 'most',
      answers: ['sad', 'sada'],
    },
    {
      question: 'mozgólépcső',
      answers: ['pomične stube', 'pomične stepenice'],
    },
    {
      question: 'mozi',
      answers: ['kino'],
    },
    {
      question: 'mozogni',
      answers: ['kretati se'],
    },
    {
      question: 'múlt héten',
      answers: ['prošlog tjedna'],
    },
    {
      question: 'munka',
      answers: ['posao'],
    },
    {
      question: 'munkaidő',
      answers: ['radno vrijeme'],
    },
    {
      question: 'munkakapcsolat',
      answers: ['poslovna veza'],
    },
    {
      question: 'munkanap',
      answers: ['radni dan'],
    },
    {
      question: 'munkanélküli',
      answers: ['nezaposlen'],
    },
    {
      question: 'múzeum',
      answers: ['muzej'],
    },
    {
      question: 'mű',
      answers: ['djelo'],
    },
    {
      question: 'műsor, program',
      answers: ['program'],
    },
    {
      question: 'műtét, operáció',
      answers: ['operacija'],
    },
    {
      question: 'művészet',
      answers: ['umjetnost'],
    },
    {
      question: 'művészi',
      answers: ['umjetnički'],
    },
    {
      question: 'nadrág',
      answers: ['hlače'],
    },
    {
      question: 'nagybácsi (anya fiútestvére)',
      answers: ['ujak'],
    },
    {
      question: 'nagybácsi (apa fiútestvére)',
      answers: ['stric'],
    },
    {
      question: 'nagymama',
      answers: ['baka'],
    },
    {
      question: 'nagynéni (anya fiútestvérének a felesége)',
      answers: ['ujna'],
    },
    {
      question: 'nagyobb',
      answers: ['veći'],
    },
    {
      question: 'nagyon',
      answers: ['jako', 'vrlo'],
    },
    {
      question: 'nagyon boldog',
      answers: ['presretan'],
    },
    {
      question: 'nagypapa',
      answers: ['djed'],
    },
    {
      question: 'nagyság',
      answers: ['veličina'],
    },
    {
      question: 'nagyvásár',
      answers: ['velesajam'],
    },
    {
      question: 'nap, napfény',
      answers: ['sunce'],
    },
    {
      question: 'napirend',
      answers: ['dnevni red'],
    },
    {
      question: 'naponta',
      answers: ['dnevno'],
    },
    {
      question: 'naponta, mindennaposan',
      answers: ['svakodnevno'],
    },
    {
      question: 'napos',
      answers: ['sunčan'],
    },
    {
      question: 'nappali',
      answers: ['dnevna soba'],
    },
    {
      question: 'narancs',
      answers: ['naranča'],
    },
    {
      question: 'négy ember, négyen',
      answers: ['četvero'],
    },
    {
      question: 'néha',
      answers: ['katkad'],
    },
    {
      question: 'nehézség',
      answers: ['teškoća'],
    },
    {
      question: 'nem',
      answers: ['ne'],
    },
    {
      question: 'nem messze',
      answers: ['nedaleko'],
    },
    {
      question: 'nemdohányzó',
      answers: ['nepušač'],
    },
    {
      question: 'Németország',
      answers: ['Njemačka'],
    },
    {
      question: 'nemzeti',
      answers: ['nacionalan'],
    },
    {
      question: 'nemzetközi',
      answers: ['međunarodni'],
    },
    {
      question: 'népi, nemzeti',
      answers: ['narodni'],
    },
    {
      question: 'néprajzi',
      answers: ['etnografski'],
    },
    {
      question: 'népszerű',
      answers: ['popularan'],
    },
    {
      question: 'népzene',
      answers: ['narodna glazba'],
    },
    {
      question: 'név',
      answers: ['ime'],
    },
    {
      question: 'nevezetesség',
      answers: ['znamenitost'],
    },
    {
      question: 'nézelődni, nézegetni',
      answers: ['razgledati'],
    },
    {
      question: 'nézni',
      answers: ['gledati'],
    },
    {
      question: 'néző',
      answers: ['gledatelj'],
    },
    {
      question: 'norvég',
      answers: ['norveški'],
    },
    {
      question: 'Norvégia',
      answers: ['Norveška'],
    },
    {
      question: 'november',
      answers: ['studeni'],
    },
    {
      question: 'női ruha',
      answers: ['haljina'],
    },
    {
      question: 'női ruházat',
      answers: ['ženska konfekcija'],
    },
    {
      question: 'nőni',
      answers: ['rasti'],
    },
    {
      question: 'nős',
      answers: ['oženjen'],
    },
    {
      question: 'nőtlen',
      answers: ['neoženjen'],
    },
    {
      question: 'nudli, galuska',
      answers: ['valjušci'],
    },
    {
      question: 'nyak',
      answers: ['vrat'],
    },
    {
      question: 'nyakkendő',
      answers: ['kravata'],
    },
    {
      question: 'nyaklánc',
      answers: ['ogrlica'],
    },
    {
      question: 'nyár',
      answers: ['ljeto'],
    },
    {
      question: 'nyaralás',
      answers: ['ljetovanje'],
    },
    {
      question: 'nyaralni',
      answers: ['ljetovati'],
    },
    {
      question: 'nyári',
      answers: ['ljetni'],
    },
    {
      question: 'nyelviskola',
      answers: ['jezična škola'],
    },
    {
      question: 'nyeremény, jutalom',
      answers: ['nagrada'],
    },
    {
      question: 'Nyilas',
      answers: ['Strijelac'],
    },
    {
      question: 'nyílt, nyitott',
      answers: ['otvoren'],
    },
    {
      question: 'nyomás',
      answers: ['tlak'],
    },
    {
      question: 'nyomor',
      answers: ['bijeda'],
    },
    {
      question: 'nyugati',
      answers: ['zapadni'],
    },
    {
      question: 'nyugodt',
      answers: ['miran'],
    },
    {
      question: 'nyújtani, átnyújtani',
      answers: ['pružati', 'pružiti'],
    },
    {
      question: 'nyúl',
      answers: ['zec'],
    },
    {
      question: 'odakísérni',
      answers: ['dopratiti'],
    },
    {
      question: 'odautazni, megérkezni',
      answers: ['doputovati'],
    },
    {
      question: 'okos, eszes',
      answers: ['pametan'],
    },
    {
      question: 'október',
      answers: ['listopad'],
    },
    {
      question: 'olaj',
      answers: ['ulje'],
    },
    {
      question: 'olasz',
      answers: ['talijanski'],
    },
    {
      question: 'Olaszország',
      answers: ['Italija'],
    },
    {
      question: 'olcsó',
      answers: ['jeftin'],
    },
    {
      question: 'olló',
      answers: ['škare'],
    },
    {
      question: 'ólommentes',
      answers: ['bezolovan'],
    },
    {
      question: 'olvasás',
      answers: ['čitanje'],
    },
    {
      question: 'olvasni',
      answers: ['čitati'],
    },
    {
      question: 'onnan',
      answers: ['odande'],
    },
    {
      question: 'opera',
      answers: ['opera'],
    },
    {
      question: 'óra',
      answers: ['sat'],
    },
    {
      question: 'orosz',
      answers: ['ruski'],
    },
    {
      question: 'Oroszlán',
      answers: ['Lav'],
    },
    {
      question: 'Oroszország',
      answers: ['Rusija'],
    },
    {
      question: 'orr',
      answers: ['nos'],
    },
    {
      question: 'ország',
      answers: ['zemlja'],
    },
    {
      question: 'országgyűlés',
      answers: ['sabor'],
    },
    {
      question: 'orvos',
      answers: ['liječnik', 'doktor'],
    },
    {
      question: 'orvosnő',
      answers: ['liječnica'],
    },
    {
      question: 'orvosság',
      answers: ['lijek'],
    },
    {
      question: 'orvostudomány',
      answers: ['medicina'],
    },
    {
      question: 'oszlop',
      answers: ['stup'],
    },
    {
      question: 'osztály',
      answers: ['razred'],
    },
    {
      question: 'osztály, részleg',
      answers: ['odjel'],
    },
    {
      question: 'osztani',
      answers: ['dijeliti'],
    },
    {
      question: 'osztódni, osztozkodni',
      answers: ['dijeliti se'],
    },
    {
      question: 'osztrák',
      answers: ['austrijski'],
    },
    {
      question: 'ott',
      answers: ['tamo'],
    },
    {
      question: 'otthon',
      answers: ['kod kuće'],
    },
  ],
};
